急！！！ 票站有個黎緊既箱係被捕手足投

票站有五個箱 有個額外票箱 話係被捕人士投既 運緊過黎 主任話唔會開第五個箱住 等運緊過黎個個要混合最尾一個箱先點 咁點確認運緊過黎個箱無做票

Live 加叫記者 加影相

邊個票站

天水圍 富恩區

希望有好消息